[機會嚟喇飛雲] 港推首爾特價團救亡 399元玩5日

【本報訊】武漢肺炎疫情在各地擴散，南韓昨日確診人數升至104人，據韓聯社報道，南韓中央應急處置本部副本部長金剛立表示，疫情已開始在社區全面擴散。香港多間旅遊團報團人數亦受影響，紛紛推出特價團救亡。

東瀛遊︰令員工有工開

東瀛遊執行董事禤國全承認南韓疫情影響報團情況，部份客人臨時取消報團，故早前推出團費888元的五天首爾團促銷，由於該團價錢吸引，反應不錯，「大家都明白，呢個疫情唔係韓國獨有，香港都有，如果韓國獨有，香港冇呢，咁就會影響大家唔敢去」。而懷疑出現一名「超級傳播者」的大邱市，不在行程之列，禤國全指一般旅行團行程集中首爾周邊地區，客人憂慮較少，期望開團可改善市場氣氛，亦令員工有工開。

禤國全補充，現時旅行社會向團友提供來回航程的口罩各一，並提供消毒搓手液，加上南韓政府規定為入境者量度體溫，遊客亦需下載「自我診斷手機應用程式」，記錄入境韓國後14天期間的健康狀況。另一間旅行社縱橫遊更推出399元起的首爾五天團吸客，常務董事袁振寧稱，武漢肺炎使香港人外遊意慾減少，預計2、3月整體出發數字將下跌七至九成。

褟國全 撐警

不停迫你買野

應該要支持警察
警察報名免費

武肺遊

韓國500幾人 內文仲係百幾人

支那狗去完都變肺炎狗

送死咩

正價都sell你買嘢，依類團肯定仲誇張

講到首爾冇人中招冇社區爆發咁
而家仲去既
同過年前明知湖北爆緊鑊都仲要死番去既港奸有乜撚嘢分別

分分鐘變成鑽石郵輪號翻版， 比888又有得坐包機

挑，咪又係去指定舖頭

399$原價幾錢？食水食到

全部旅行社去韓國團一定帶你去護肝寶、化妝品店、零食店、人參店、DIY，聽廣東話同普通話，見殘體字多過韓文，同埋貴超市好多。

地獄之旅仲要399

唔怪得咁平，因為係預咗搭政府包機返嚟

888個團cut好多嘢，有一日自由活動（正價冇），餐食一半自費（正價得一兩餐自費）
暫時睇除3月1日外，日日成團。
呢D可能有首爾政府補貼，所以特別平。

原本諗住下個月16日去釜山，而家日日確診百幾單，大邱又同釜山咁近，都係唔去住。

補貼呢下好有機

去旅行最好都係cancel
搵命博

肺炎團

399咁抵真係建議去下

利伸：唔會去

199 嘅就考慮下，399 不了 ....

而家南韓咁爆 去完南韓果D應該都要返黎隔離14日

港豬一車車

不了

病毒傳染嗎？

呢個團直送去檢疫同埋隔離中心

武警免費

韓國團通常外判比當地地接社做，之前join永安團當地導遊已經咁講。
正價團同399團好難比較，行程上同餐食差別幾大。
399團有兩日自由活動，唔計早餐同飛機餐，得兩餐包。
正價最平都要一千幾，二三千去到四五六千都有。
打橫遊有個5天團，1天自由活動，4餐自費，搭KE，$1,099。
呢D平成咁 99%有政府補貼。

咁講真,399真係自己買機票都唔夠啦
依個價自由活動愈多愈好啦,當自由行
仲有酒店tim

東瀛游撐警犬
不了

漢城特價團（武漢個漢）

隨團附送武汉肺炎
又䇔

399去住幾晚酒店唔出街都扺

包機要自費

JOIN

join

去到日日唔舒服，日日留係酒店

死亡之旅？

如果首爾係安全咁香港就唔會畀支那惹到肺炎啦痴撚線

去到唔跟團玩得唔得？

［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

重要post 幫推

爆到咁柒勁仲去？

試過跟團有一家人一日完全唔跟其他人繼續行程，你同領隊導遊講聲就得。

報定4月

隨時$399玩足19日

帶一千幾百去+不帶信用卡.
咁你想買都無錢買

藍屍同黑狗最支持下紅旅行社啦

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

其實縱橫遊係黃、藍定係中間？

屌399拎黎當機票仲好 去到唔撚跟佢玩

帶多啲口罩去有口罩有閪屌

不了肯定全部阿嬋

想去

殞命之旅

咩DIY?五金?

自殺都要比錢

自己整嘢，例如泡菜（多數）、飯卷、炸雞、石頭飯

送西天旅游

D韓國人衛生意識好差，周死吐痰

認真
你倒貼俾我都唔會去
命都無你點賠

而家仲係咁咩？

明知山有虎 偏向斧山行

幾年前去過首爾
地鐵站廁所有舊公家番梘俾人洗手用
又見過有人喺入面刷牙

咁樣衛生意識唔爆就奇

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

其實呢啲團
跟機 跟住
唔跟玩 唔跟食
Tips 比足

得唔得

廢鳩事同班廢老同團

都唔係「請我都唔去」
係送錢我都唔去

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）